蓋世寶 成名因屌老母

為何不屌細佬 兒童節目有她一套

而大賢者 佢靠 爆菊呢一招 可能 有日會出櫃

做乜啫你

習近平先生 你好撚串 你當我是青山兒童

哩個post咩事 一堆痴線佬

邊個叫我？